我老母尋日去完撐警，同我講唔好有違良知。哈哈。

我唔知可以同佢講咩好了。
人講乜佢就信，零fact check，叫我唔好有違良知。
我都想知撐警嘅人良知去咗邊撚度？
有無人教我點感化老母

How about your 爸爸

伯母收唔收足1800蚊？
個精美午餐盒靚唔靚？
好好奇有幾精美有冇相睇下

直接去片啦

你呀媽對你態度都算溫和
不過佢捉住你證實唔到對家係假呢點係咁chur你，答佢無中生有嘅野點證實佢係假，真嘅警方仲唔煲大佢咩
既然佢認為自己有獨立思考能力
就叫佢兩邊都唔好撐 唔好聽朋友講聽網傳
睇新聞

說服唔到斷佢家用啦屌

唔好俾家用，咁都做唔到就唔好嘈

佢話係傳媒frame到係狗錯咁，對佢地嚟講只要唔係佢地立場嘅嘢就等於fake news

其實字裡行間伯母算通情達理同關心你。

冇，佢已經開始盲信，冇得同佢解釋

最多係叫佢唔好再去埋啲濕鳩集會當幫忙

你教下你老母咩係良知

佢一定話自己有睇㗎，不過係cctvb同啲濕鳩hkg報囉屌

我d屋企人個個都反曬面甘制 講極唔撚聽

屋企睇開cctvb

咁咪叫佢睇立場睇now睇rthk囉
問下佢一件事係咪永遠得一面，cctvb hkg報呢啲報嘅永遠都係三篤屁，夠持平咩

有又點，以前人地示威靜坐乜都唔做班狗清場咪又係借d意渣人春袋

條氣唔好谷住係心到，搵朋友出嚟講，發洩出嚟好啲

伯母算好啦已經

而家吹緊中通渠水彈
佢地目的係嚇下午七一出黎d人

你媽仲有得救

直接答佢冇 呢件事
係有嘅就被傳媒褒大咗啦

斷絕關係搬出去 永世唔再見

上一代係覺得出得TVB新聞就係真

唔好俾家用

脫離關係
講真嘅

今日開始停家用唔好再同佢講野 因為扮訓嘅人係叫極都唔會醒

同佢講咁多把撚，send尋日佢地集會d醜態比佢睇，問佢媽咪到底咩叫良知？你有冇良知？

叫auntie過嚟後排企吓，幾分鐘就夠
佢會感受到乜嘢叫良知

我老母就係講緊呢樣

點解會有呢d老母？你呀媽原居民？

send曬d片比佢地 唔洗同佢講道理

樓主老母純粹係極端冇腦，未到冇人性，係俾人洗左腦又太蠢冇辦法接收新事物

點解唔直接答

咪撚比家用啦

尋晚send咗了，佢無理，然後打啲九唔搭八千字文，up乜鳩…

唔需要傾
直接cut家用

佢地無派現金

改左派超市現金券同八達通

所以何妖大大聲話無派錢

堂前三擊掌
如果你覺得自己個仔無良知

痴線
通渠水彈都要證明係假？
如果係通渠水,個膠袋,張紙巾,點樣唔爛？仲要掟到出去？

講真,最多咪辣椒水
誇大到通渠水咁離譜都仲有人信

我等老母睇完cctvb 再俾佢睇港台 同fb d 片
要佢知道cctvb係選擇性報導
仲要拎住撐警老伯非禮女記者黑社會撐警黎講
呢d位最易動搖佢地

好似佢追問你咁追問返佢啦
如果媽咪你都唔知咩係良知，咁我係你個女，我點會知

唔洗嘥口水佢講咩都冇用
講完唔會多個戰友
少佢一個唔少

屌 同我老母一撚樣

me2

On9,話你媽冇fact check~ 你話記者比警察打到心藏停幾十分鐘？
有冇fact check?
睇來有遺傳

問佢咩膠袋裝到通渠水

裝睡的人永遠都喚不醒
做個乖女 下次佢去集會就捉佢去玩 佢去投票就捉佢去旅行

就咁睇你老母唔係黑心，不過太蠢 無任何獨立思考

其實唔使講咁多
每次都用返十幾個黑警圍打個女仔幅gif覆佢就得，問佢點解要撐啲咁既人

搵番cctvb live影到既黑警掉磚同鐵支 比佢睇

你老母答嘢都九唔搭八

嘩咁仆街嘅
飯盒都呃唔比個

唔覺你呀媽有得救，只不過係語氣平和咁解
根據你啲圖，你攞晒啲facts出黎佢唔理，死捉住通渠水黎問
根本只係想證實佢個方既論據，而一切反對意見就無視

佢有人性冇人性都好真係太撚蠢啦
你係佢個女佢就信乜撚野logic
咁講法 林鄭係特首佢就信？

伯母。講啲野。我。唔係。好睇得明

其實你呀媽都算係咁架啦，只不過幾十年黎既世界都圍繞tvb都藍絲朋友.

無得迫佢地去接受*真相*同承應自己錯足30年.

唔好同佢嗌交啦.
實際啲 刪CCTVB 裝其他台

電話刪曬啲藍絲group, 裝曬不同新聞apps.
Fb unlike曬藍絲Page 追蹤立場果啲
教佢上連登追下娛樂台post

樓主你屋企人都算幾冷靜
我講兩講已經俾人屌
我依家都廢撚事再講

btw我屋企人都forward咗啲偽人相去group打飛機

130萬人？？仲要個張係設計圖片黎

我地啲長輩圖send 返比佢地囉
一下
見到174個unread 好想撳晒佢

唔好比家用

上一代既人唔識用咁多渠道搵資料做fact check
咁佢都叫你搵俾佢睇
講到明你係佢個女佢就信你
但你就淨係識係度嘈佢點樣盲目

難得你媽同你唔同政見
佢都擔心你
但你仲係度罵佢

最小130萬人

我發覺好多老野都係嗡咁
講埋d道理一套一套
揀野來信
好似從來都唔明思考係咩一回事
成日係度信信信信信
咁鐘意信你去信耶教好撚過啦係度撐警

樓豬要加油

收皮啦
梗係唔俾家用+一蚊都唔出
但一日食足5餐

裝咗有線未？68蚊一個月唔係唔俾呀？

Cut 家用啦

Cut家用

你直接答佢冇掉過通渠水，所有未經證實既違法行為皆為冇發生過，呢個係香港基本法律基礎黎，加上去得撐警而唔係收錢既大家都知咩事，仲可以講道理？難得佢信你，仲當你係女

張相設計圖片佢地係咪太蠢？

喂........其實佢都算冷靜同溫和呀
我唔知之前發生咩事 你要咁大反應對佢
不過佢冷靜時你唔理性同佢講 你只會將冷靜理性既老人家 推去藍屍暴徒果邊............

Same

有個咁嘅老母何其有幸，即刻backup晒D藍絲group再混入去睇下佢地9up D咩

算啦
無撚得救架喇
拎住正義之師個派要你話730萬人都無問題架
仲有13億睇唔到嘅支持者添

你咪拎尋日班老嘢的片嚟問返你老母

係咪真， 你答我是定否，宗教撚真係要同呢班人為伍？

130萬人

130萬人嗰句真係笑死

我都放棄左
佢地都唔願意思考
成日叫你講 你講就信
講多都哂9氣

哈囉同鄉

Btw樓主不如答媽媽係假嘅? 既然媽媽話信你咁你咪答佢係假嫁囉

帶埋佢去今日嘅七一遊行啦

啲老嘢其實連咩叫設計圖片部get唔到㗎

好嬲 post你老母個樣出嚟

截左佢個tvb台

你地唔做D野懲罰下父母，講道理無用嫁

中國人係唔受講道理

甘你老母

好明顯佢受軟唔受硬

你媽對你叫好了
只係政治知識 觀念較差

反而係你對答chur
睇落係 佢問你既你答唔到 但你又要堅持自己啱

你改下自己說話方式啦

同埋
你媽愛你
唔好因該政見唔同就對佢惡 鬧佢

坦白講，伯母係蠢姐

證明班廢老真係冇腦

你老母=雞

之前出現過演藝有疑似黑社會人士嘅消息
之後就有演藝有警員中通渠水彈信息响藍絲網絡廣傳
作個參考

你是我女兒，我信你
累嗎？累了
絲打係媽媽文學大師

藍絲>中立
件事已經好好多

伯母已經無得救, 放棄吧啦～無謂令自己煩多一樣野
我同家人都係咁, 我只係講左句
“明既就會唔明, 唔明既講到我死都唔會明
要真相就自己搵,唔好信人地”

之後就無再講野了

剪撚左電視線
入佢fb unlike哂啲藍絲gp
like哂啲有良知嘅page

130萬人 減咁個0都唔知有無

Quit group，停家用，佢問你點解，你話外資驚咗送中撤咗資比人炒咗

耳聽七分假
眼看未為真

你叫伯母自然出去睇下係咩世界

睇NOW/有線

就咁睇佢唔識判斷事非

似精神病可能去完中毒 帶佢睇醫生

根本 個一代人 好多都係咁

你同佢講事實 比埋圖佢睇 唔信
比埋新聞佢睇 佢會答 你睇既新聞偏頗
你拎cctvb 直播cut唔切既片比佢睇 佢會閪你面
得閒又send d 一睇就知係流到仆街既信息 (如上面通渠水)
你一答佢 邊個膠袋可以裝通渠水 係真既 警察唔開記招? 新聞會唔報?
佢會答你 「係咩唔知喎人地send比我之嘛 哈哈」

根本呢一代人 就係唔識思考 自以為好識諗
唔同年代都會有放棄思考既人
但係呢一代人去到呢個年紀 更加嚴重 (雖然有研究話廢中~廢老年紀層既人係唔願意接受新意見)
無知識 但又道聽途說 連分析既能力都冇
你話佢 比埋事實佢睇 佢永遠都唔撚會認錯

利申: 屋企有一件

佢話因為你係佢個仔 所以信你
呢個邏輯本身已經有問題
你提佢做fact check
佢就自己唔肯去check

不如你幫佢like立場新聞 獨媒果堆
再教佢要fact check 睇下直播
最好叫佢去下前線
既然佢支持警察 到時就睇下啲警察係點做野

同屋企人講道理係哂氣
要用打親情牌

最緊要投票嗰日用幾舊水請佢去飲茶

support 樓主

同埋new york times 個新聞
我係轉左做中文版先send比長輩
仲要cap埋圖較佢地按show full article

樓主你就咁丟段英文去
你老母鬼會再按full article 睇詳細內容咩

先唔講你對你媽太chur依個問題
只講文宣工作你都要改進下

你send野出黎目的係要對方睇
唔係交功學隊出去就算

見到你話9唔答8 即刻好有興趣知係咩
轆落去 見到 因為有夢 之後就無睇了

減兩個零

有能力就登報斷絕關係
再搬出去住
既然不同路 就各行各路

琴晚成功感化咗老母
食飯嘅時候係YouTube 播片比老母睇
又同佢解釋咗好耐時間

中國人係唔會被道理說服，你唔能夠奢求你媽思考
中國人只會降服於權力同地位

下? 你見個仔女有咁唔尋常嘅反應，然後你就走去做藍絲暴徒?

真正推父母去做藍屍暴徒嘅，係唔出聲提點屋企人，任由佢地只接觸自己鐘意嘅資訊嘅仔女

掉返轉講，你會因為呢樣野去做藍絲暴徒，你已經係無腦地認為自己仔女比人洗腦/完全唔信任仔女嘅判斷能力，咁講多無謂

我完全唔覺得樓主嘅表達有咩問題，最多係叫做態度強硬

我唔係好明大家屌我語氣差係咩事
我已經叫做好講道理咁同佢講嘢我反問何謂良知啫
佢係一個有用facebook同we7嘅人，我會積極考慮半夜偷佢電話unlike咁啲藍絲page再like下立場rthk嗰啲的了
我唔求佢支持我，只係想佢唔好人講佢就信就好了。

俾返琴日佢d同路人做緊乜佢睇啦
咁都仲要問

其實呢種係勸到嘅，只要樓主答係假就會信，只不過樓主應該都係理性同真係會fact check 嘅人，所以唔會隨便答係假，亂咁拋人太正直，其實伯母等梗你答係假㗎渣

定期檢查狀況 康復中

你自己又係on9 人地問你事實否 你就講一大堆野 你一個答唔係事實 因為無證據 咪得lor. 問心auntie 都係擔心你衝 事實上我自己都唔明你衝係為乜 想感受下打三國既現場感？ 想感受對戰? 抗爭都要有策略 而家咁打遊擊戰 遲早只會令民意逆轉

求得返, 盡力呀樓主

今時今日仲有人未block 屋企人WhatsApp

如果樓主未有經濟能力咪唔好理你老母，等到可以自己搬出去再斷聯絡
如果有嘅話就立刻斷關係啦，換埋電話號碼

Cut家用
再講唔掂
直接走

唔用腦思考最easy，呢種模式run咗幾十年，你叫佢用下腦，佢哋會覺得複雜困難

我覺得佢既然話係信你
就已經當樓主係一個fact check途徑

佢要水渠單野你就答左佢先
有小小覺得你已經屌醒左佢 但佢好難自己突然間識搵曬fact check 佢相信自己仔女 所以直接問你件事真定假 你答水渠單野係假 再分析就得

一句講哂，唔好再交家用，以後叫佢自己出去撐警收錢

你唔比人地阿媽英文好勁

廢老就係咁，成日淨係識得係度信信信，唔撚識自己思考

我媽都係咁

你老母真係好撚煩

斷家用

今日先覺得原來我老母唔睇TVB, 唔識中文字, 手機上唔到網, 唔知個世界咩事, 會係咁難能可貴....

唔係阻住我就已經係幫左我了

老母 I LUV U 3000

無人屌你啊 撐你啊
只係因為佢係你老母 愛屋及烏 先叫你忍辱負重
加油 戰友！

叫佢睇清楚撐警暴徒有幾良知
衝擊立法會
打立法會議員
周街見到黑衫，唔理係咪示威者，就圍罵，郁手
扔水樽，泥沙
話女記者係妓女，襯混亂抽水
破壞梁列士祭壇

喂，直言相諫先可以一齊進步
起碼佢呀媽信佢個女

真正玩撚完係好似我咁，已經唔撚再溝通

同意呀
$1800可以派得幾多次？斷佢家用最實際

btw補多句，我老母雖然無讀過大學，但佢英文唔差的，new york times佢會識睇
強硬係因為佢太撚蠢了，唔係剩係呢件事，係佢平時日常都好蠢而佢以前係精明嘅。
我唔係好知呢五年佢點解蠢咗咁撚多

其實妳阿媽已經係平和果種 係可以慢慢講道理
佢只係擔心妳 呢樣野應該要理解

唔好恨佢 佢地果一代 受既教育少 分析同求真既能力低
慢慢同佢講 可以改變到佢既思想

cut家用保平安
同中国人唔需要講血緣關係

你記住個阿媽係你自己既
你同你媽關係變得幾差 幾傷你老母心 對佢地無影響架

唔好睇連登多熱血上腦
學民革個陣d人咁受人慫恿 就連父母都批鬥

長篇大論佢睇唔入眼 只會嘈得越勁
試下以後一見到長輩圖就send俾佢睇 咩都唔好打 唔好覆

我意思係叫樓主 同佢老母理解到既方法同佢講 唔係用後生仔先識既同佢講
佢老母識FACT CHECK一早係我地果邊啦........
諗下廢老文宣點解有人 就係廢老理解到

睇到呢d真係嬲到想一巴一巴星醒佢地
阻撚住個地球轉 幾時先死撚得晒

你問下老母點解你地那時咁多人要遊水黎香港生活？中共做左d乜野？

點解而家警察俾人憎？點解愈黎愈多人用暴力？點解咁多人係雨傘後拉左都要出黎示威同警察周旋？

做和平野唔係唔得但人地唔受呀嘛 咪要好似大媽咁惡d咪有人聽囉

呢d係唔係關心
呢d係試探
佢只係想要自己心入面個答案
無論你答係定唔係
佢只係搵緊機會否定你

斷家用

拎份家用搬出去

我就係成功既例子

唔好再婦人之仁話咩養到你咁大咩唔捨得blahblahblah

睇太多cctvb新聞台不斷洗腦，cut撚左呢個台啦
我屋企2老以前都係
教識左用面書，有得睇多角度新聞，先知cctvb係咁單一報導

廢老學人講良知 真係天大笑話

支持樓主，屌你老母

你呀媽好好架嗱, 仲會叫你飲水之類, 態度又平和
返去平心靜氣同佢傾啦 俾d耐性教到佢識獨立思考為止

你份人都幾自大
以為自己讀多幾年書就不可一世
用咁既態度話你媽咪

你同佢番

衝突雙方有傷緊係有。
邊個錯邊個岩睇你點睇
ultimately 你只係針對呢個政權 為香港呢個家好
就好似有人蝦我屋企人 我一定會出手

好彩我爸爸媽媽都明事理 支持我
仲話班撐警人無良知 話佢地整壞我地年輕人的末來

伯母好似完全無視你SEND出黎既任何LINK

樓主已經好勁 可以咁冷靜同佢分析
不過去得撐警唔係以為無後果嘛
斷佢家用啦

其實伯母語氣幾溫和，反而係樓主激動我老母有一半就好

屋企有兩件

點都好過你班無獨有偶思考 個腦裝屎既垃圾

蠢仲大撚鑊過無良知呀
慳返啖氣cut家用最實際

比我對住個老母九唔搭八係度遊花園仲朋友呢樣朋友個樣都燥啦 樓主咪算好

唔同佢講嘢啫，同埋我都仲想大家教下我點教化佢而唔係屌鳩佢，咁都叫批鬥咩

你連續好多段咁月連珠爆發
感覺咄咄逼人
但又見唔到好具體既內容
有d字眼佢地都睇唔明

例如fact check
我諗好多長輩都唔知咩係fact check
點樣fact check

佢地就係睇到你地想法唔同 你炆

你老母似係開緊竅
你慢慢教佢
話晒都比人洗腦咗咁耐
一時之間 唔識自己搵source
唔出奇

拉得越多人 先可以贏

你個case簡單，你出去硬食一野，或者自己黎，就改到伯母諗法。

利申:我發夢我俾狗咬，老母就變咗反狗.狂熱份子，雖然都係和理非

朋友影響

睇字感覺上比我老豆軟化
好似仲有挽救嘅餘地
我老豆一尾持住自己一家之主
剩係睇TVB
話自己識得分
分條命呀分
講左19幾萬次叫佢要用腦睇又唔撚用
而家同佢無嘢講

同意
照字眼睇，伯母未至於藍到入骨，至少佢仲有問你「是否真有其事」 而唔係拎住fake news去質你插你

你坐低慢慢同佢傾下，佢仲有得返轉頭

就咁睇伯母算係通情，達理我唔知
一來佢肯同你傾，佢無既定立場
二來你要理解佢思維模式
佢幾十年黎可能都只係相哂電視嘅新聞 根本唔會花精神時間去求證
你叫佢factcheck盞哂心機
最後亦都最重要佢地以前無咁多社交媒體 所以佢地只係會信親戚朋友講嘅野

結論係其實你話乜佢就覺得係乜 唔需要同伯母鬧／講道理
直接sd d相/片俾佢就得
同埋佢唔去都去左 嘈黎都無用 你以後唔同佢傾嘅佢只會更加聽其他親戚講

你呀媽到底有冇睇個報道嘅內文 明明係話警察用過份武力

呢個係洗低智腦人士既技量
有人掟磚所以要支持政府
係無邏輯可言
你要將討論拉番去主題
係咪有人XX香港人就要比共產黨拉番去審?

如果你覺得有人做錯一件事
你就唔支持果邊
咁其實警察都有亂打人射頭
咁係咪應該公平d都唔應該支持政府?

佢明㗎，佢以前唔係on9，同佢英文嗰啲全部ok。

我果陣直接一張gif
老豆從此唔再同我討論呢個話題

你要講 英文好既正路都唔會只follow殘體藍絲post啦

唔同你拗依d啦

如果佢立場太硬
掉轉叫佢分享多啲佢參加橕警嘅資訊俾你
你將佢轉化為臥底
收到料同我地分享
知道對家多啲野，對我地一定有好處

收料就夠，唔駛同佢拗，唔駛認同佢
到最後，成個社會會俾到答案佢

不能同意更多，我老母直情廢鳩事理我，依家屋企長期mute，無人會講野

有呀媽問暖幾句算好

你睇cctvb架？

典型無知婦孺
我地上一代好好命，無政治問題，無管治問題
英治下係亞洲的歐洲人，只需努力，必有所獲

佢地覺得，警察一定對，比傳媒更正直
建議樓主比濫暴的片佢睇，要佢逐條評

佢話部分差佬錯的，就話無no，投訴機制

一步步話比佢知我地的無奈同怒火

樓主，妳啊媽算係咁，至少仲會試下去諗
今次唔得，比d時間，年尾策反到佢唔投建制都係一份助力

佢英文好都可以熱愛祖國，無衝突

樓主老主仲關心你可能仲有救
我屋企個個就仲要覺得自己有錢佢大晒大返我話賣樓

佢地係唔識用腦果種人
人地講乜就信乜
你媽媽都講明最後一定信你
咁佢攞咩假野出黎你咪話翻比佢聽係FAKENEWS
由佢再引導佢啲FD

唔好講d好深奧嘅詞彙，用哇眾取寵嘅方式講佢地就好易信你。
唔好期望佢地會完全支持你，但至少令佢地唔好盲目相信保皇黨。

佢地唔睇片，你就食飯個陣當住佢面播出黎
佢地唔明白年青人，最少要令佢知道邊個先係令到香港人依家咁痛苦嘅真兇。

每日咁感化佢地，令佢地唔投建制派都好

利申：全家都係淺藍/深藍

你唔明。唔關讀得多定少書事，而係對住一個扶不起的阿斗。

如果樓主媽媽係正宗藍絲，可能仲冇咁勞氣，hea吓佢，答佢係係係就算1因為分明知有理都說不清，講多無為。
但明顯地樓主媽媽應該係讀過吓書，同埋真心好人。佢只係俾人拉咗入歧途，呢啲先最令人痛心疾首，好難唔忟。

我再講多次 唔好再叫你老豆老母fact check睇新聞 唔work的
你諗下點解長輩圖work
佢地就算有心都根本接收唔到咁多野

佢地好多人 成長過程都無學過批判性思考

同d垃圾港女語錄冇撚分別

睇到好心痛

我老母話尻我比人洗左腦羨慕其他人

同埋真係唔好睇少民賤聯工賊會係社區入面的 "深耕細作" ...

說話方式可以改進姐

你對住條女講野都會修飾下 唔會句句都直言相諫啦

講得好好，正是如此
我屋企有兩件

你好文塞
我夠識睇英文啦 但你會想睇中定英？
如果想說服佢睇 係咪應該搵個 最大機會既version
見你留言就不斷執著 佢英文ok...

藍絲班廢人係咁㗎啦

對面有既定立場既唔好浪費自己生命
直接無視就得
到今日都選擇性失明+裝睡的人根本冇撚得救

點解樓豬死都唔答伯母冇人擲通渠水？
因為連你自己都唔信 , 咁點說服伯母？
反正對家都老屈 , 咪話返冇就ok

係度避而不答 , d老一輩咪覺得你身有屎lor

我心平氣和咁講左句
宜家係見到2047與見唔到2047的人對立
見唔到2047的人只會想死前安定，唔好搞咁多野
可能講中左，屋企廢老冇再出過聲

突然覺得自己好幸福
雖然屋企唔係有錢
企起碼父母肯相信我支持我

點解唔可以一家人和而不同
就好似信教咁, 點解一定要迫人信你所謂既神? 其他教派就係異端邪教?

同我老母既對話有8 成似

抵毀人老母 不要得

我單親家庭

樓主快手入來屌屌佢呀
有個三唔識七嘅外人係度暗串你/你呀媽低學歷

人地屋企人關係靠你醫牙鬆綱，你知人地條毛咩死廢老

樓主應該on9, 同極藍講道理都係傻人

個集會比較多誤導資訊
基本上上台講野嘅人
十句入邊九句廢話一句大話
加埋有咁多人一齊聽
你老母會好受影響

如果你仲想同佢溝通
我建議你可以將個集會入邊嘅言論慢慢識破
再同佢溝通

利申： 睇哂成個集會直播

其實你阿媽都算ok
佢有問你佢收到果d係真定假
你答返佢係假
再慢慢教佢點fact check就得

對住家人有耐心d
唔好咁快放棄，放棄就只會俾其他人繼續落毒

利申： 成功教導公司幾十個老屎忽

事實大把老母係咁樣 講錯答案就會話你比人煽動洗腦

父母已離婚，爸爸淺黃，有智慧，識得用腦諗野，阿媽極深藍，淨係睇cctvb, 人講佢就知，經常send 長輩圖出黎，所以我都淨係搵老豆出黎飲茶，無撚理過老母好多年，佢係抵孤獨終老

你咁冇用嫁，你咁講啲廢老只會話你感情用事

你依家無批鬥 係有d留言..想你小心d睇姐

我覺得可能係你個刻心急
所以講野連珠爆發 睇落好chur態度唔好姐

建議你當面同佢傾啦 心平氣和慢慢傾
講下笑閒話家常咁
等佢可以同你傾下計
你又可以令到氣氛ok地慢慢感化佢

Sorry sorry. 無心提起

雖然我都係單親，

但我通常會同我老豆講：
你條命生得幾好，比著50年前你早就俾我拎出街批鬥批撚死咗，仲咁大聲係電視前面支持共產黨

已經完全唔會再同屋企人講

原諒佢既無知
有耐性同時間感化佢

好難 我都學緊

以你同佢講既語氣
佢都咁溫和覆你
佢真係好錫你同好肯聽你講

屋企人唔明真係好撚燥
我試過 好多人都試過
但唔好開多個戰場
對住塊鏡同自己講
用耐性同道理撚化佢地
佢地一開始係無道理架啦

你媽其實好愛你
只係佢有時唔太了解
我建議你再比d耐性去同佢解釋
你要知道有時老人家 未必有你後生女頭腦咁靈活

直接制裁

cut 家用
唔生仔
移民

都係 陣間見！

有時好難搞 2老身邊朋友如果都係藍底應該冇得救
冇理由叫佢哋同所有人絕交㗎

老個代人其實好多都係極愛國
仲要真心愛國 我都唔明點解
你叫佢哋咁多年嚟嘅立場改變其實係好難

樓主屋企肯同你算係和氣咁討論已經好幸福 至少叫做仲有理性 唔係深藍

試下多啲坐低用手上嘅證據去「說服」每一個case
2老肯討論係最好嘅事 可以慢慢教化 最怕係佢哋連討論都廢事

好仔唔當差
當差正仆街

幾時都係真理，香港警隊名聲只係好過廿幾年
成個文化係仆街，ICAC成立咗後好長時間先令佢地冇咁仆街，極權又行翻出嚟，仆街性格翻晒嚟

你老母9唔塔8既

我老豆老母仲癲過你媽媽

你講野唔夠簡單直接
太多無謂既字句
太多對方無意接收既訊息變得毫無意義

講說話要簡潔，短，清晰，中point
唔好講哂腦裹面諗到既一切

我覺得樓主你已經過左火 連樣都唔遮咁放啊媽個樣上黎, 我唔係要講咩啊媽養左你咁多年咁辛苦要好好對佢既廢話 只係字裡行間睇得出佢唔係橫野蠻無理

有時真係無得解釋到點解父母果代咁撐警 但無論如何 可能生長環境or 果代既判批思考教育真係好欠缺 但點都好 如果因為政見唔同而關係決裂, 十分唔值

你撫心自問下佢平時錫唔錫你就夠

依家d仔女都係咁話老豆老母姐
雙向

咁家用都要照比既
始終咁大個人有工作仲住屋企 食屋企 真係已經比出面借屋平好多

最多儲埋幾個月先再一次個比家用
嚇下佢囉

除非你搬出去 大家少啲見面 少啲衝突啦

你老母都幾搞笑
當2國打杖時 或2個人打交 總有佢理由 總會吹到自己都無錯
2邊本身幾正義都好 都會偏頗自身立場 去維護自己嘅正當性
如果你老母真係一個正常 追求和平與愛 追求公義嘅人
你直接叫佢睇哂2方 再睇全段片 自己去分析 理解再下判斷同評論
一知半解 知少少就大聲叫 呢D就係比人利用同愚弄
對住呢D屋企人 叫佢睇全部就得 唔好去睇片面
亦唔好去睇人地比佢睇嘅野
咩係自由 自由就係 我可以去選擇點睇 睇幾多 然後先去相信 評論
而唔係人地求9其看圖作文 又或者離鳩普比段文字訊息就當係
一切在於我選擇 我個人意志 而唔係比人地強加於我

你作為屋企人 唔洗說服佢認同你 而係要佢明白
凡事 自己去睇真D 睇清楚 再思考 評論 先到支持或反對
FACT CHECK 仲要性

對面係一堆咩人
封閉等死老野 收錢撚屌 奶共狗閪 最後先到真心膠
除左真心膠其他唔洗理

放d 昨日打人相 俾佢睇， 專打女仔

講真都已經去到送中

依家仲唔醒一係大陸新移民
一係奶共概得利益

多講無謂

樓主想教識佢自己fact check

做囡嘅講個答案佢知佢就信 咁唔算fact check 咁同佢信佢啲朋友有咩分別啊

我老母都係咁,不過因為佢成日上連登
所以立場同好多連登仔一樣
但問題一樣係唔識得自己去分析判斷,人地講乜就信
所以對住佢我都好頭痕

你老母目前都仲可以溝通,算係肯聽人講嘢
但衰在唔明一樣嘢
就係「要證明一樣嘢唔存在比證明一樣嘢存在係難好多倍」

就好似無神論者用「隱形粉紅獨角獸」例子去批評宗教一樣

洗乜嘈
比翻佢睇琴日廢老打議員/記者/男仔
既片佢睇就夠

一句都唔洗講

伯母算係咁啦
雖然有唔同嘅政見但都尊重你

我都成日同我親共老豆老母解釋一下中國歷史，或者串下佢地，但係唔會上網批鬥自己老母

絲打，我覺得你呀媽仲肯聽你講
試下叫佢去一次現場，比佢感受下現場同新聞講既有無分別

我直接斷左家用
佢收左聲 佢再講 我就cut埋個my tv super

如果樓主老母信自己個囡 下一秒仍然可以信佢啲朋友sd俾佢嘅所有訊息

一定要學識自己fact check先可以有獨立思考

我媽媽情況比你媽更遭......

樓主廢話太多
我係你老母都會覺得你比人洗腦咁
你直接去片比你老母啦

你老母都算係咁

起碼會花咁多時間同心機同你傾，仲要叫你飲多啲水

我喺呢件事嘅層面同我老豆老母係對立，但我哋唔會就政治嘢深入討論，佢講佢幾愛國我就哦哦哦咁樣算

呢班人你唔可以期望我哋改變到佢哋思想
反之亦然

但記住果個係你呀爸呀媽
喺冇政治綁架嘅情況下永遠冇嘢可以凌駕到親情

我老豆老母叫我唔好做犯法野，我話唔比人拉到就無犯法啦，之後佢地就話仔，你去啦，唔好比人拉到

冇名冇電話冇個人資料批乜鬥

佢肯信個女好過信外人呀
幾多藍父藍母自己仔女都唔信？

樓主老母係上一代人
未必識咁多fact 唔fact check嘅嘢

要勸仲有救嘅人係從對方角度諗
趕走自己親人冇乜意思

佢仲有得拉就唔好推走佢
仲肯同個女傾已經係好過好多藍父藍母

你答佢愛國愛港
我都好支持警方
支持成立獨立調查委員會
行得正 企得正 怕乜

啊！！！！再講多次！！！！原post我都係咁講，我想教化佢咋
cut家用搬出去嗰啲未使住，我唔要求佢支持我，我只係想佢唔好盲信就夠了
仲有icon係我唔記得遮，我柒咗我認…對唔住

我覺得係唔記得遮姐 張圖好似係成家都齊哂

警狗有良知？

其實大家應該要認清下
琴日因為錢去嘅固然有
但更多嘅係真心膠真心支持
如果一路唔肯認清呢個事實其實無可能贏

我完全接受對方支持警察，一個健全社會應該係咁嘅。

但問題而家唔係和而不同，而係有人被誤導，信咗錯誤嘅消息。
即係伯母信咗邪教，教主有心利用伯母嘅無知，同佢講按咗層樓祈福可以轉運，咁係咪仲可以講一句和而不同就算數？

唔好講politics，我舉個例子，我媽媽成日都收到啲資訊，講食乜食乜會有病，根住喺冇事實根據情況吓，當正事實週圍同人講，叫大家唔好食。

例如微波爐會致癌，因為微波有幅射。
你同佢講，唔係真架，微波唔係幅射，你羅列咗一堆科學證據。
然後佢就同你講有個親戚食咗真係出事
你同佢講，幾千萬人食緊都冇事，一個個sample size會唔會太細。
佢就同你講，總之事實就係咁喇。

咁你話係唔係痛心疾首？

比D耐心 言談間仲見到母親幾咁愛惜你 要持續講解佢知! 唔好怕煩
好多老紀大咗都會咁 而且亦追唔切身邊發生嘅事 Anyway最後佢一定會相信同支持你行認為正確嘅路

同我媽咪一樣
佢講我只會不停大笑話佢咁都信
笑死，唔洗勞氣

笑得佢多佢唔敢再講

一野Cut家用 唔駛講咁多野

「我唔希望我阿媽係一d咁愚昧 站係獨裁者權力一方既人 雞蛋與牆二選其一 我一定撐左雞蛋先」

你阿媽算係咁啦

呢啲唔叫批鬥啦 樓主唔使理

[文宣]無意間改變左老母諗法

從資訊來源入手

冇良知冇人性都唔話得？
雙向你都講得出？我地平衡時間緊？

好興幸自己老豆老母雖然讀得唔多書 但都諗野正常

佢都有叫你飲下水 有冇樹蔭 已經算好 有啲係理得你死講晦氣話

樓主你再細想下喺冇呢啲大是大非既平時日子佢對你好唔好先, 唔好比人講幾句就真係斷絕關係, 同埋如樓上所講 言簡意賅好緊要

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

從說服技巧入手

你咪答佢無人掟通渠水，好簡單。

咁多人係現場，如果真係有人掟通渠水會無人講？

否.

End topic

真係好想問啲廢中廢老父母
係唔係要你地啲仔女比黑警打到骨折
你地先信黑警原來係咁對市民？

算好
我同屋企人屌到 人身攻擊

同佢講

我依家和平抗爭

今個月開始無家用

我回應緊句‘講錯答案就會話你比人煽動洗腦’
你句‘冇良知冇人性都唔話得？’ 係回應緊d咩？

良知？
依家係好多示威者企定定乜都無做過，比啲黑警圍毆
有良知既應該係對方再無攻擊行為既時候已經要停止再用武力
人地行軍打仗個啲見敵人無哂反擊能力都停手，更何況依家唔係打仗
有參加撐警遊行個啲真係夠哂良知啦，侮辱記者、無啦啦打路人、連議員都打
對過左身既人既尊重更加唔洗講啦

屌，我媽完全係咁，而我最忟係佢以前唔係咁㗎…我忟係佢教我嘅嘢而家自己完全推翻晒…

冇得咁答嘅。
一陣真係有，媽媽個信念就更加根深蒂固，之後會一直提住呢件事。
而家樓主呢個答法係最中肯。

same here
謀緊投票日送佢地去旅遊同搞下屋企個電視睇下有無得預設做手now新聞，其他講多無謂

你媽咪其實算係溫和派，已經算好，應該會講道理

我媽咪只會不斷有佢講，唔俾對方講，只係識得罵

我覺得試下用平和方式同佢討論/傾會比較好，之前既長輩圖點解咁有效，就係因為我地用左廢佬所用的tone去同佢傾計，所以先會咁有用

點都好，一世人只有一個父母，盡你能力同佢傾下

cls佢地原來冇fact check概念

伯母都算心平氣和
對罵無用架喎咁你未答你媽係假架囉

調轉咗啦，直接cut mytvsuper, 家用另作籌碼

幾十分鐘 on9仔

你直接叫你老母用下個腦啦
氣球裝到通渠水？
咁我裝核彈都得啦

解釋黎都多鳩餘

佢地好多都有fact check概念，不過係自己fact check自己，總之我信就係

其實你媽媽好簡單，睇落只係想生活平穩安定。同埋我認為你唔好政治綁架你媽媽，佢地都可以有佢地言論自由，立場自由。

你可以嘗試理性表達你o既觀點，唔洗咁情緒化，佢聽唔聽得入，會唔會因此改變立場，係佢個人自由。

希望你同屋企人唔好因為政治立場不合，而搞到關係惡化，完全不必要。

嗯嗯
其實樓主同老母一樣萌塞
遺傳
你試下代入你媽個角度 你覺得點講佢會易d接受？
你答非所問咁 問2句又想發脾氣咁
佢實覺得你洗哂腦
又覺得自己個女都唔聽佢講 傷心
佢又會走去同班藍絲fd圍威喂啦

樓主老母都話只要樓主講無 佢就會信 樓主做乜鳩係都唔講 仲要好似鬧個老母咁

呢度我睇錯，但記者比警打到心藏停？source ?樓主講既fact check去左邊？

Agreee
班友郁啲就話斷絶關係 唔比家用
其實有冇反中發生 佢地都唔係想比

睇對話 已經feel到樓主老母好錫樓主
又提你飲多啲水 又提你樹陰下休息
唔同時代下成長，實有代溝。
諗下佢地六十年代制水，日日拎住個膠桶排隊，咁既天氣都冇得日日沖涼。係咁既背景下成長，所謂既人權 自由 係佢地好多人眼中唔係咁重要。

樓主
盡咗力 都改變唔到佢地就算
你知道 亦有信心自己做得岩 就得啦

問佢通渠水連水喉都乸爛
點可能做水彈
唔洗攞啲彈去驗都知係假啦

樓豬 好多老人家老咗就會懶 個腦會生銹
你要幫佢用下腦
直接覆佢係fake news係假嘢
啲低智fake news 出多幾次
佢就知信唔過架啦

另cctvb依啲垃圾台 就唔好再俾伯母睇啦

你諗下你媽明明已經信哂藍絲
但因為錫你所以仲願意同你傾
想聽你講
你就答非所問一句頂10句

當然你你有你道理
見到佢咁蠢係會好燥
但對付出面on9 藍絲 同對自己老母好大分別
你唔可以用愛與和平感動出面d藍絲
但絕對可以感動到自己呀媽

你阿媽真係算好, 好睇得出係關心你~

你同佢講, D咩彈係無可能咁勁

用膠袋載住D腐食液體, 都可以膠袋都唔穿, 反而可以令到FULL GEAR既警察受傷??

今朝同阿媽食早餐
原來佢唔知尋日撐警人打記者
唔知打議員

😅😅😅

你係咁chur佢放咁多資訊唔會有用
特別佢本身有偏頗立場
你諗下如果你呀sir教你數學,唔係一頁頁教而係掉幾本大學參考書話入面有晒所有野，叫你自己fact check, 你都唔鬼想讀當佢on9啦
你放一兩段eye catching d ge (即係打得特別狼死），飲餐茶，又放少少加埋解釋，先係引渡佢囉

咁當然過程係好q慢長同攰的

你呀媽都算溫和，即使佢有佢既立場，都仲比自由你去做你想做既野，有好多真係連出黎遊行都屌，讀緊書既就嘗試比壓力禁止出門，而且毫無理論可言，凈係批鬥，甚至人身攻擊，我諗身邊咁樣既誤解，甚至係批評，呢個真係讓人好無力，甚至自尋短見。
記住幾委屈都好，千奇唔好自尋短見，參考下面遍文希望對任何覺得委屈/無助/傷心既人。

伯母已經係聽你講果堆
你好聲氣啲啦 屌你
返到黎再慢慢講 人地上左年紀 識撚fact check
耐心啲啦

大撚把深藍父母嘅仔女都未出聲

吊阿媽冇fact check ,自己去連登睇當fact check?
求記者比警打到心藏停source

伯母d賤種基因都幾入骨

我覺得你媽媽仲有得傾
你都唔使即刻黎料
可能已經講過無數次
但唔好灰心
問下你媽媽心目中係d咩
(唔係whatsapp對話個種叫佢諗 咁樣唔能夠有效溝通)
又講下良知係你心目中係d咩
一步一步傾
依加戰線除左係金鐘
令有得傾既人去理解抗爭行動既源由同價值

同你阿媽講唔好浄識copy & paste la. 個腦會生銹架。如果佢唔理，你咪又copy & paste D新聞俾佢，鬥多字玩文字獄

無得救

停家用保平安
既然有黨嘅$1800關結佢

俾佢睇呢個

你媽媽相對叫理性
某啲一句都傾唔到

妳還有我。加油。

最新消息
老母話會嘗試like rthk，now，立場嗰啲
今晚返去check下佢手機

人人父母背景都唔同 無謂拗

我父母係五六十歲個代
個陣家貧 食都唔夠食 個個親戚都係小學程度

由今日起 唔畀家用

你屋企人身處係無網絡既時代 根本唔會明感多fact check or fake news既野 佢都講話信你而唔係一味屌 就平心靜氣同佢講 我唔知佢咩學歷不過你感講一定唔會明 只會覺得你學壞

咁就好
同媽好好相處阿 教化慢慢黎

俾上面話我9up無fact check有人心臟停頓嘅人睇【引渡惡法】港台司機中彈心臟一度停頓 記協港台工會譴責事件：

我認我記錯咗係攝記，但真係有人心臟停頓，ok？

你應該send埋呢條thread俾佢睇，等佢知道後生一輩其實都有温和一面，唔係一味得個鬧字

調轉，你同佢講有人傳警察用鏹水淋示威者，叫佢prove唔係，問佢prove唔到即係真？

比依個佢睇，警犬幾暴力一清二楚

我姑媽深藍到叫我唔好再住我老豆到 因為我搞亂香港會令我老豆無咗份工
所以就唔好再蠶食兩老嘅資源喎
唔係就係卑鄙小人

樓主，我屋企有件boss級港女 我老母係讀完大學既公務員藍絲 場仗打左五年了 試過好多種方法
但佢一句我係你老母已經可以收皮
果種權力不對等 根本同政府個咀臉一撚樣 係冇得傾
呢幾年關係都好冷淡
我就快搬走了 呢個係唯一出路

咁咪好囉
溫柔唔會係場抗爭既最大武器
但對自己老母絕對係

我都對得唔少樓主老母呢類人，同佢地理論真係會爆血管

你試下叫佢買支通渠水入落個氣球到會點？

比晒啲片佢睇

懷疑國安俾市民捉住

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

其實我覺得你唔需要同伯母嘈邊d行為暴力之類果d
警察612果日超越正常人底線，完全係違反普世價值觀
依家投訴無門，政府想人民硬食
你問伯母覺得有無問題

要解決問題，你唔可以要人單方面去妥協
大家都需要有個下台階
依家d人要成立獨立調查小組 完全唔係一個過份既行為
搵一個第三方，衝突雙方都接受既party來調查，正常都係咁

錯既係政府，佢地漠視民意，示威者又投訴無門
你問下伯母可以點？對著一個唔講道理既人
你係唔係訓係度比人按住來打？
真係唔好怪示威者升級

你老母蠢撚過閪
一睇就知typical垃圾廢老，再嘈咪撚比家用啦

好慶幸自己阿媽個腦係正常…

樓主老母已經好過好多連登仔老豆老母
話樓主講乜都信

你比1800佢
叫佢今日同你行
包佢有唔同睇法

你講到移民, 其實一句講晒
你話我想盡孝, 帶埋你地去過安穩生活, 跟, 定唔跟
佢地揀唔跟, 咁你就話你會照常個個月過家用
然後各走各路, 一年睇下見唔見到一次

其實你媽咪都算有良心 只係比身邊既人影響左
Show d fact check左既野比佢睇
拉佢埋邊 再叫佢影響返身邊既人
反正佢身邊既人都係冇腦先會互傳呢啲野

Cut家用搬走啦

尋晚老母先同我講啲師奶叫佢去，有錢收有飯食。
好彩我老母都有良知，無理佢地！

辛苦啦絲打
佢話佢信你 咁你就以你既學問
同埋你搜集資料既能力
比佢知佢養大你明辨是非
佢係井入面要你救 青蛙先上到地面

可以直接答佢「係假既」
亦可以問佢一啲有暗示既問題
例如「有咩黑膠袋係通渠水整唔穿 掟左過去又會穿呢」
「警察忙緊同示威人士打交 如果冇穿 點會即時處理呢」

我信多數家長有腦 但係資訊唔夠 好多盲點
同埋 我地自己係理解完然後有情緒既一群
佢地好易誤解我地 係年少無知得情緒既年青人
所以 講少啲 問多啲
少啲情緒用詞 例如粗口 狗
有啲甚至聽到克警同義士都會覺得我地唔持平

有啲人係「一人一百蚊，十萬人要比幾多錢」點醒
有人係「幾多錢先肯比人爆頭打眼呢」會點醒
如果佢唔識做fact check 咁我地只可以話 咁未證實真架喎 會唔會造假 其實另一邊好多都好假 香港邊會咁 直至有好多片呀圖呀 我本身都唔敢信
等佢覺得同你「當初」有一樣諗法 帶佢行
加油 唔好放棄

醒左既人一齊叫人醒！

巴打
我以為係自己開post，我阿媽既態度同你阿媽態度幾乎一樣，講野既語氣亦好似

我老母都係咁
之前有種錯覺
佢話我可以支持
我以為我有說服既空間
但係佢
“連自殺都有錢收架”
我真係好撚失望
我明咗說服既空間係零
所以由說服mode變成諷刺mode
共勉之

同意全部
可惜好多唔醒嘅人都係扮瞓
到而家都解釋唔到佢地個腦比人植入左D咩先會搞到只去信自己想信嘅野

CUT家用
同佢講叫黑警養你

你老母算係咁 你講佢就信
其他人老母 講完話你俾人洗腦

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推爆佢！

你同佢講邪惡根源係政府同政府高層，警察而家只係政府既政治工具，唔存在撐唔撐。

你啊媽仲會改變 試下慢慢同佢講 平心靜氣

呢班人無腦到就快同佢講李小龍未死都信

有做定冇做 根本唔係重點
黑警做就天公地道 我地做 妖魔化
民主呢2隻 大家個理解都唔同

經濟封鎖！

點撚解單親都有負評
我都係單親得媽媽
但佢由淺藍變左淺黃

真心 cut家用係最好方法
反正講極唔聽

我雨革時一早係屋企雷厲風行全面禁睇tvb，加上阿媽幾信任我，好多政策上既野都問我意見先，所以幸運地我今日無呢個問題。（我媽本身都係明事理的人）
我出糧戶口俾晒阿媽，只出零用錢，每個星期family day，一家樂也融融。（利申：而家佢會睇mytv super )

咁固執嘅佢 未證實點知真定假

俾紐約時報篇警察濫權佢睇

你老母已經話只要你一句就信你 我諗佢態度開始軟化
你唔洗同佢撐落去 老人家接收到既唔係道理 要用親情去感染佢地

我啱啱睇cctvb新聞 有講不知名液體
我仲滿心期待佢出咩片
點知一個shot都無就帶過左

屌 咁就百三萬人
藍絲果然係弱智

唯一好事係伯母仲算係態度溫和

有冇諗過現今醫學係醫唔好智障

同佢講你有良知，所以下個月開始冇家用

我老母都係，琴日嘈到好薑。但我仲比佢養緊家咩用。其實同屋企人咁分裂真係唔好受，樓主同我傾下

我出糧戶口俾晒阿媽，只出零用錢，每個星期family day，一家樂也融融

你打算孤獨一世/？定以後開支老公/男友比晒？

講得岩 唔好再有違良知
唔好再比家用喇

港女咩 戶口我都調動到架嘛

你自己講出糧戶口俾晒阿媽嘛

大把廢老係咁，唔識做fact check 又係到講，勁救命

好多老野以為張野係真

係咁問人真定假

佢係可以調動個戶口，
我信佢，佢信我

係，佢地囉住呢d位黎爭論真係冇用，佢地永遠唔識返去最開始既因...逃犯條例

作個fake news比佢 等佢信到十足時再踢爆佢

樓主俾呢張圖媽媽睇啦

上一代由佢啦

我都費鬼事同佢講野。

人數張相假嫁 係設計圖片黎

學術性討論
膠袋水彈點裝通渠水而唔俾拿穿？

諗下呢樣野就知係老吹，俾人中傷啦

你老母算好,
我老豆果d簡直標準廢佬發言:
1.抵撚死,(警察)打得好,
2.鬼叫你班仆街出黎搞搞陣,
3.班大學生又係豬,人講咩又信,
4.真係逼到解放軍出黎睇下佢地會唔會好似警察咁溫和

...

你呀媽似撞邪多啲 搵個師父睇睇佢

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

同你老母講，通渠水有腐蝕性，點樣擺落去水蛋啊？人地當你傻仔咁樣呃，明？

你阿媽已經好溫和
要明白老一輩好多都係咁
你講咁多咩fact check個啲terms 佢地邊會明
唔好放伯母上黎比人屌啦

改變唔到架，勁on9

死廢青！自己阿媽又批鬥，中國係最好㗎你知唔知呀？？？

應該直接cut咗賣tv掃把
再直接裝cable/now喺屋企24小時不停播

你on9？點脫離？有病㗎你？
咁樣講嘢同李力持個徒弟嗰條片有乜分別？？？？

樓主仲洗唔洗阿媽養，唔洗可以唔再同佢傾，仲要既都可以唔再同佢傾，但唔好要佢養你

你母都幾低能，佢證實唔到係真就叫你去證實係假？？？佢唔好叫你去證實外星人係假？即係咁，佢又證明唔到係真，又無人可以同佢證明到係假，依樣野就等於無意義，叫佢慳啲啦。

好似d 黑警打示威者咁樣打7 佢黎show d 良知比佢睇

講得出脱離乜乜柒柒既都係一定係兒登仔未出黎社會
食屋企住屋企 一係就無父無母

樓主, 你媽媽好愛你, 講唔明佢就唔好講, 唔好傷到大家感情

就係出左嚟社會先講得出
有工返有糧出經濟獨立駛乜靠 d 廢老

全家原居民表示依家出緊

Btw伯母語氣又唔係咁硬，你直接答佢冇咪ok

阿媽都話信你囉，你咩直接答佢又好，日日播片比佢又好，你講咁多佢點會明呀，你都明知你阿媽蠢

cut 家用

下個月咪出席佢個喪禮啦

對牛彈琴，講乜都假 叫佢出去用自己對眼睇清睇楚最實際

無謂為咗不同立場搞到關係咁
佢唔聽咪由佢，你有你做，佢有佢做

長輩

收嗲啦你

真係放棄同佢地拗 講極唔撚化